[{"question": "https://www.zhihu.com/question/285460204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285460204/answer/475009417", "content": "\n\u5973\u751f\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5728\u4e4e\u7537\u751f\u7684\u8eab\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/466465313", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28974835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28974835/answer/484663524", "content": "\n\u7b2c\u4e09\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u4f1a\u5728 50 \u5e74\u5185\u7206\u53d1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267285465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267285465/answer/456780651", "content": "\n\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u7684\u4eba\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5f97\u77e5\u81ea\u5df1\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66775255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66775255/answer/452056189", "content": "\n\u660e\u661f\u6bd4\u666e\u901a\u4eba\u597d\u770b\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274271490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274271490/answer/468535466", "content": "\n\u8f9b\u82e6\u79d1\u666e\u8bb8\u591a\u5e74\uff0c\u7ed3\u679c\u88ab\u6743\u5a01\u5a92\u4f53\u4e00\u591c\u6253\u56de\u89e3\u653e\u524d\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62900700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62900700/answer/445432395", "content": "\n\u4f60\u7684\u5927\u5b66\u90fd\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53588670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53588670/answer/524589035", "content": "\n\u770b\u5230\u4e00\u4e2a\u5708\u5185\u4eba\u58eb\u8bf4\u5218\u4ea6\u83f2\u4e0d\u5bb9\u6613\uff0c\u53ef\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u666e\u901a\u89c2\u4f17\u90fd\u89c9\u5f97\u5979\u53c8\u7f8e\u5bb6\u5ead\u53c8\u597d\u6f14\u827a\u4e4b\u8def\u53c8\u987a\u5229?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28222485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28222485/answer/463637904", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u4eba\u7684\u5de7\u5408\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29649338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29649338/answer/484112644", "content": "\n\u4e8c\u5341\u51e0\u5c81\u7684\u5973\u751f\u4e0d\u60f3\u7a7f\u90a3\u4e9b\u7f51\u7ea2\u5356\u7684\u8863\u670d\uff0c\u611f\u89c9\u4e0d\u4e0a\u6863\u6b21\uff0c\u4e5f\u4e0d\u60f3\u9009\u5962\u4f88\u54c1\uff0c\u8be5\u6311\u9009\u54ea\u4e9b\u54c1\u724c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49129840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49129840/answer/521994418", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6b4c\u624b\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u548c\u4ed6\u5b98\u65b9\u4eba\u8bbe\u975e\u5e38\u4e0d\u7b26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/476951913", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301133990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301133990/answer/525301054", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85Rookie\u5728\u97e9\u56fd\u573a\u9986\uff0c\u97e9\u56fd\u4e3b\u6301\u4eba\u9762\u524d\u4f7f\u7528\u4e2d\u6587\u8bb2\u83b7\u5956\u611f\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46493260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46493260/answer/524054766", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b89\u6170\u5242\u6309\u94ae\uff08Placebo button\uff09\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298778523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298778523/answer/516865822", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u868a\u5b50\u4ece\u5730\u7403\u4e0a\u62b9\u6389\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25084350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25084350/answer/523255274", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u6b7b\u5211\uff0c\u6b7b\u5211\u662f\u6700\u597d\u7684\u60e9\u7f5a\u624b\u6bb5\u8fd8\u662f\u6beb\u65e0\u4ee3\u4ef7\u7684\u89e3\u8131\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32178011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32178011/answer/525589909", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u84dd\u6d01\u745b\u957f\u76f8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299806452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299806452/answer/524571081", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u603c\u5916\u56fd\u4eba\u7684\u6709\u8da3\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275618404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275618404/answer/468071919", "content": "\n90\u65a4\u7684\u59d1\u5a18\u80fd\u8bf4\u8bf4\u4fdd\u6301\u8eab\u6750\u7684\u79d8\u8bc0\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20776172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20776172/answer/527615644", "content": "\n\u6574\u5f62\u524a\u9aa8\u6709\u540e\u9057\u75c7\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296374184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296374184/answer/526985471", "content": "\n25 \u5c81\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5065\u5eb7\u7684\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\u503c\u5f97\u517b\u6210\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32182147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32182147/answer/524059111", "content": "\n\u6d25\u5df4\u5e03\u97e6\u62df\u4f7f\u7528\u4eba\u6c11\u5e01\u4f5c\u4e3a\u6cd5\u5b9a\u8d27\u5e01\uff0c\u8fd9\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264331588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264331588/answer/509266415", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u53ef\u4ee5\u5389\u5bb3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299967228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299967228/answer/520384106", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u548c\u66f9\u4e91\u91d1\u5230\u5e95\u8c01\u5bf9\u4e0d\u8d77\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266296052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266296052/answer/516094869", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6012\u603c\u90a3\u4e9b\u62fd\u5f97\u4e0a\u5929\u7684\u67dc\u59d0\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284510691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284510691/answer/442834793", "content": "\n\u7687\u5e1d\u770b\u4e86\u5783\u573e\u594f\u6298\u4f1a\u600e\u4e48\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276748593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276748593/answer/516871254", "content": "\n\u7f51\u604b\u5bf9\u8c61\u4e00\u4e2a\u6708\u4e86\uff0c\u633a\u559c\u6b22\u4ed6\u7684\u3002\u6628\u5929\u4ed6\u7a81\u7136\u53d1\u81ea\u62cd\u7ed9\u6211\uff0c\u89c9\u5f97\u4ed6\u957f\u7684\u4e11\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298514677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298514677/answer/524414796", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fea\u4e3d\u70ed\u5df4\u83b7\u5f97\u91d1\u9e70\u5956\u91d1\u676f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280202473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280202473/answer/519280974", "content": "\n\u5de5\u8d44\u7a81\u7136\u5d29\u584c\u5f0f\u4e0b\u964d\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298779407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298779407/answer/521806110", "content": "\n2018\u5e74\u300c\u53cc\u5341\u4e00\u300d\u5929\u732b\u6709\u54ea\u4e9b\u73a9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276208762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276208762/answer/516879614", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u4e0d\u770b\u597d\u7279\u65af\u62c9\u6c7d\u8f66\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68280634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68280634/answer/500345904", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u4f53\u80b2\u754c\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31330195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31330195/answer/512269251", "content": "\n\u738b\u601d\u806a(\u738b\u5065\u6797\u4e4b\u5b50)\u548c\u6f58\u745e(\u6f58\u77f3\u5c79\u4e4b\u5b50)\uff0c\u4e24\u79cd\u98ce\u683c\u7684\u5bcc\u4e8c\u4ee3\uff0c\u5927\u5bb6\u66f4\u559c\u6b22\u54ea\u4e2a\uff1f ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29477111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29477111/answer/512042960", "content": "\n\u4e00\u65e0\u6240\u957f\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u600e\u4e48\u627e\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22643062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22643062/answer/512781090", "content": "\n\u4e8b\u4e1a\u5355\u4f4d\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/468892677", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266105379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266105379/answer/307776394", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266609014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266609014/answer/467105372", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u559c\u6b22/\u6700\u4e0d\u63a8\u8350\u7684\u7f8e\u5986\u535a\u4e3b\u662f\u8c01\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35806677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35806677/answer/480789821", "content": "\n\u9f3b\u5b50\u584c\u7684\u5973\u5b69\u600e\u6837\u7531\u4e11\u53d8\u7f8e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284510691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284510691/answer/443096534", "content": "\n\u7687\u5e1d\u770b\u4e86\u5783\u573e\u594f\u6298\u4f1a\u600e\u4e48\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291408687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291408687/answer/499955785", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8c22\u5a1c\u5728\u300a\u59bb\u5b50\u7684\u6d6a\u6f2b\u65c5\u884c\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36580966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36580966/answer/465443544", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u5973\u751f\u9760\u81ea\u5df1\u8131\u79bb\u73b0\u6709\u9636\u5c42\uff08\u9664\u5ac1\u4eba\u4ee5\u5916\uff09\u7684\u4f8b\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61319575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61319575/answer/496528933", "content": "\n\u7537\u6027\u7684\u5e05\u6709\u7528\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295019384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295019384/answer/514138166", "content": "\n\u6768\u9896\u7f8e\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283854005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283854005/answer/498070906", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287878217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287878217/answer/473132928", "content": "\n\u5728\u7f8e\u7684\u534e\u4eba\u670b\u53cb\u79c1\u4e0b\u804a\u5929\u90fd\u7528\u82f1\u6587\u4e0d\u7528\u4e2d\u6587\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268781538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268781538/answer/468281030", "content": "\n\u5e05\u7684\u7537\u751f\u662f\u5982\u4f55\u4e00\u6b65\u6b65\u53d8\u4e11\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65316844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65316844/answer/524631966", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u90fd\u9047\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5947\u8469\u4e58\u5ba2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20874351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20874351/answer/489358116", "content": "\n\u7528\u4e50\u9ad8\u79ef\u6728\u80fd\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286719468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286719468/answer/451035135", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u7535\u5f71\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u4ee5\u4e3a\u662f\u7cd6\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u5200\u201d\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46173016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46173016/answer/514755909", "content": "\n\u5bf9\u8d8a\u81ea\u536b\u53cd\u51fb\u6218\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6b8b\u9177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292354791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292354791/answer/522244353", "content": "\n\u5fae\u80d6\u7684\u5973\u5b69\u8be5\u600e\u6837\u51cf\u80a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301323770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301323770/answer/525727320", "content": "\n\u65e5\u672cTV\u52a8\u753b\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u79f0\u4e4b\u4e3a\u4e8b\u6545\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299699377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299699377/answer/529071130", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u53cc\u5341\u4e00\u300d\u7684\u6d3b\u52a8\u89c4\u5219\u4e00\u5e74\u6bd4\u4e00\u5e74\u590d\u6742\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47252185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47252185/answer/482570114", "content": "\n\u89c1\u8fc7\u5218\u4ea6\u83f2\u771f\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268660866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268660866/answer/523556488", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u795e\u5947\u7684\u670b\u53cb\u5708\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/524321969", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301481800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301481800/answer/526669935", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c60\u5b50\u53eb\u5434\u4ea6\u51e1\u7c89\u4e1d\u522b\u5237\u699c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280038593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280038593/answer/481618415", "content": "\n\u4f60\u4e60\u60ef\u7528\u652f\u4ed8\u5b9d\u8fd8\u662f\u5fae\u4fe1\u652f\u4ed8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27116231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27116231/answer/514575601", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u6668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291733738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291733738/answer/478435282", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7TFBOYS\u4e94\u5468\u5e74\u6f14\u5531\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/520553822", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268660866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268660866/answer/524927223", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u795e\u5947\u7684\u670b\u53cb\u5708\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40431112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40431112/answer/518460967", "content": "\n\u53bb\u65c5\u884c\u7a7f\u65d7\u888d\u62cd\u7167\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35833145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35833145/answer/511826571", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u914d\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56716848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56716848/answer/520707458", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u53ef\u4ee5\u53ef\u7231\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300428196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300428196/answer/521581715", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u524d\u592e\u89c6\u4e3b\u6301\u4eba\u674e\u548f\u6e98\u7136\u957f\u901d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280824207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280824207/answer/460526350", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7YG\u5bf9blackpink\u7684\u7ecf\u8425\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286406704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286406704/answer/495707868", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283793220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283793220/answer/521064654", "content": "\n\u6574\u5bb9\u5931\u8d25\u7684\u4f60\u6216\u662f\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u73b0\u5728\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/521711162", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263308714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263308714/answer/506501496", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24226804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24226804/answer/467622004", "content": "\n\u5982\u4f55\u81ea\u5df1\u4e00\u4e2a\u4eba\u5e26\u5b69\u5b50 ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26913512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26913512/answer/468771358", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u51b7\u76ae\u548c\u6696\u76ae\uff1f\u7c89\u8c03\u548c\u9ec4\u8c03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47536117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47536117/answer/454173758", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u6837\u662f\u63cf\u5199\u5962\u4f88\u534e\u7f8e\u7684\u751f\u6d3b\uff0c\u300a\u5c0f\u65f6\u4ee3\u300b\u7ed9\u4eba\u5f88\u88c5\u903c\u7684\u611f\u89c9\uff0c\u800c\u300a\u7ea2\u697c\u68a6\u300b\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/475996680", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278730696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278730696/answer/511824408", "content": "\n\u5982\u679c\u4eba\u7c7b\u771f\u7684\u5c31\u662f\u5b87\u5b99\u4e2d\u552f\u4e00\u7684\u6587\u660e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286369247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286369247/answer/455062830", "content": "\n\u4f55\u7085\u7684\u60c5\u5546\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31990255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31990255/answer/510232321", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u6050\u6016\u7684\u9177\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265527652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265527652/answer/296747316", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u5f88\u591a\u4eba\u53cd\u611f\u4e2d\u56fd\u7684\u65e0\u507f\u732e\u8840\u653f\u7b56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291410359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291410359/answer/504140523", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e94\u91c7\u513f\u5728\u300a\u59bb\u5b50\u7684\u6d6a\u6f2b\u65c5\u884c\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28342632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28342632/answer/459865212", "content": "\n\u5973\u751f\u8003\u516c\u52a1\u5458\u597d\u8fd8\u662f\u5f53\u8001\u5e08\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280941227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280941227/answer/473069999", "content": "\n\u72d7\u5bf9\u5a74\u513f\u6709\u5fcd\u8010\u529b\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279820208", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279820208/answer/446807877", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u5982\u4f55\u4e0b\u5b9a\u51b3\u5fc3\u51cf\u80a5\u53d8\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282823316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282823316/answer/448648033", "content": "\n\u4f60\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u91cc\u7684\u679c\u90e1\u738b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267296038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267296038/answer/444670876", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u7684\u7231\u4f60\u4f1a\u820d\u5f97\u540c\u610f\u5206\u624b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267002330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267002330/answer/499477471", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56e0\u4e3a\u8fd0\u52a8\u5458\u592a\u5f3a\u800c\u8bbe\u7acb\u7684\u8fd0\u52a8\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282657655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282657655/answer/444236932", "content": "\n\u6768\u8d85\u8d8a\u7684\u989c\u503c\u662f\u5426\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59654920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59654920/answer/496788395", "content": "\n\u76ae\u76f8\u7f8e\u4f46\u9aa8\u76f8\u5dee\u7684\u4eba\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280688234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280688234/answer/447197497", "content": "\n\u4e00\u8d77\u8fdb\u5165\u4f53\u5236\u5185\uff0c\u522b\u4eba\u4e5f\u53ea\u4e0d\u8fc7\u6bd4\u6211\u5927\u4e00\u5c81\uff0c\u4f46\u662f\u8bf4\u8bdd\u505a\u4e8b\u5374\u5f88\u5389\u5bb3\u3002\u611f\u89c9\u81ea\u5351\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28292238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28292238/answer/499141408", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u6392\u7a7a\u5bbf\u4fbf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26382065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26382065/answer/520750401", "content": "\n\u751f\u5b69\u5b50\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301428420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301428420/answer/526816025", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85IG\u593a\u51a0\uff0c\u817e\u8baf\u5b98\u65b9\u53cd\u5e94\u5e73\u6de1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30965376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30965376/answer/523339556", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u5206\u88c5\u53e3\u7ea2\u662f\u9ad8\u4eff\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301390235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301390235/answer/525902238", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\u4fdd\u9669\u610f\u8bc6\u662f\u5426\u6bd4\u8f83\u5dee\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301192914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301192914/answer/528876973", "content": "\n\u7b49\u81ea\u5df1\u53d8\u4f18\u79c0\u4e86\u518d\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\u8fd8\u6765\u5f97\u53ca\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/525111578", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u300c\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289040071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289040071/answer/464013817", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5468\u661f\u9a70\u5728\u591a\u6570\u8001\u4e00\u8f88\u4eba\u4e2d\u7684\u53e3\u7891\u4e0d\u592a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/520253033", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52114382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52114382/answer/503559214", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u786c\u751f\u751f\u5730\u6d3b\u6210\u4e86\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}]